今日罷工而家喺屋企嘅你同我入黎!!!!!!

唔該下次有機會再罷嘅話，唔好再留喺屋企訓覺!!!!
既然今日你有時間，就一齊落街搭車。
我明白唔係個個人都會出去擋車門，但係搭車成本真係好低，唔出位唔犯法唔阻人返工，因為冇人知你根唔唔洗返工!!!!!!
你每坐一個位，要返工嘅人就少一個位。
今日冇左地鐵，啲人仲可以上地面搭巴士，係因為少左好多人。
一個人力量好少，但係巴士其實唔係載到好多人。
一萬個人就可以坐滿幾條major巴士線嘅每一班車。
地鐵可以靠幾個人停擺，但係路面要靠車同我地每一個；尤其是無車嘅，去搭車真係基本。
唔該下次你地跟返返工時間去搭車，喺車上面慢慢訓。

推